點解咁多人寫錯個撤字

記住係撤回 唔係撒回呀
琴日係連儂牆見到先幫手改番

撤回

超級"撤"亞人

咁嬲既情況下 見到你哩個po笑左

Fb ig 見到有朋友寫錯我一定正字

真係好多人會寫錯
如果連儂牆見到真係要幫幫手改番
唔係比班撚樣笑我地字都唔識寫

好 等我去開昅昅